數碼暴龍next order進化問題

而家進度係祭師獸加左入鎮 之後條街繁榮左(可以開始用option制喺屋企轉地方)，但係再繼續做主線任既時候隻完全體死左，而家得返兩隻成長期慢慢訓練緊。
請問去到呢個進度，係唔係繼續喺訓練場度升數值，定出去打怪升比較快？(有爬過文，不過之前巴打係講用究極體帶隻成長期去升)
希望有巴打可以指點下我

好似打怪升得多d

但係我升極都升唔到一隻究極體 係唔係我問題
第一章個boss係唔係一定要升做究極體先打得贏

好似千幾能力就夠
玩d 無咁正路既究極體唔難 第一隻我進左海天使

岩岩玩到第五章
整左隻奧米加同混沌獸出黎
但仲有d 咩合體進化既超究極體

岩岩終於進到第一隻究極體—小丑皇
又可以繼續打主線
btw 巴打你係靠訓練升能力定係打怪升?

之前有個爆左既post入面有好多心得
巴打可以搵搵

最初係訓練
玩到咁上下夠砌電路海角就好易上二千stat
最後依家七千stat

電路海角係唔係打亞古獸->巴多拉->海龍獸咁既順序?唔知點解有時某d stat係加唔到20

我都有追過個post 不過可能我而家先岩岩第二章 繁榮度2x 未岩用住

你呢個階段先最好玩
養野又失敗 打BOSS又有難度
同埋你係海角度打海龍獸都升得好快
個度可以升到全2500左右
之後可以去機械島打橙大古拉

因為升到個隻怪可以比你能力既上限
打海龍好似可以2500左右
但唔知暴龍師技能會唔會影響個上限

唔該哂巴打
岩岩升滿左暴龍師技能 個stat既上限會升
但係唔知係唔係隻究極體d stat廢 靠佢一隻喺海角打好吃力

好似係成長期打海龍仲可以多過2k5
成熟期走左去打完全體
依家兩隻超究極體又就死
唔想再升過
就黎200繁

我就係岩岩兩隻究極體死左 兩個只係差一歲左右 搞到又冇得帶升
有咩辦法可以令佢地既歲數相差2-3歲

同埋其實幾個stat打海龍先比較好 而家兩隻完全體打都仲好

打到千五左右就ok
岩岩無save 卡左大絕
Load 番得3千幾stat
原來練到7千幾8千

用緊金剛武神同白帝 99999hp, 9xxxxmp , 其他9999哂， 升爆埋mp 就封驚 191 繁榮

200繁左 解埋個ex 任就封得
想練小丑王同吸血魔隻合體
但好似無小丑王石

如果成長期有千幾攻防就可以老屈海龍
速同智我到宜家都唔知有咩用

我而家一隻完全體一隻成熟體 兩隻都有過千攻防 但係都打得好吃力 我有冇打錯地方 地點係唔係mod3.0入面既海龍

請善用加stat 既技
我兩隻成長期打到7-8k 先進成熟期
之後剩係係訓練場升到究極

你指主角個戰鬥後+數值個技?

我估係本身隻怪既技能

肌肉蓄力果d 隻怪自己果招都有用
食少好多晶片